我講一個100%安全嘅助養計劃

轉FB:

課金課coupon課物資，相熟群體內收集好就直接派代表送去前線(12點前的港鐵站也可)

唔好再妄想有代理人，販民已經準備建立物資收集大台號令天下了。
代理人意識一日存在，得益的只會是那群代理香港民主三十年的熟手玩家。

中出羊子

推

直接去前線派

啱

推推推

入嚟呀

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

攞住「抗爭者冇飯食」嘅故仔，大肆渲染，結論又係返去要「搞大台」去統籌捐款！

明明之前咁多抗爭基金，籌左千萬咁多錢！

有因為害怕中招嘅義士，趁行得開就去旅行，旅費成問題，去聯絡呢d基金。然後d基金話要審批，又要安排律師跟進，又話有case先幫到，咪又係勸人返嚟束手就擒！有大台呀，大台咪就係咁運作。

by黃洋達

推推

推!

泛民不嬲靠依啲搵食

你講出重點呀

又係陳雲條神棍信徒攪分化

熱普城分化撚全面進場

基金籌款時是講了用途
如果唔依規定批錢
我覺得問題更大

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

總之有物資自己派 點解要假手於人

小濤就係知冇大台先做唔到眾籌去攪
點知熱普城班撚樣又斷章取義攪分化
無時無刻都搵位入 好撚仆街

大家唔好再捐錢比校長了
校長有咁多錢，都可以令細路無飯食
一於買大快活，kfc, 美心現金卷
放係雜物房/課外活動時直接比班𡃁仔

或者係自己人嘅小食部訂定飯
同學放學時自己去食
咁先可以防止陌生人接放飯

你當我去咗訓畀你呢個打手去做嘢呀？

你出先，唔好叫我行先

你又知我唔撚訓就係等追擊你哋班半夜分化撚

叻仔，最好親手交畀學生，畀佢地知道邊個係善長人翁

因為你出現了

唔出示就寫簿啦

講出個重點所以就人身攻擊

轉FB:

課金課coupon課物資，相熟群體內收集好就直接派代表送去前線(12點前的港鐵站也可)

唔好再妄想有代理人，販民已經準備建立物資收集大台號令天下了。
代理人意識一日存在，得益的只會是那群代理香港民主三十年的熟手玩家。

中出羊子

講返聲

轉FB:

課金課coupon課物資，相熟群體內收集好就直接派代表送去前線(12點前的港鐵站也可)

唔好再妄想有代理人，販民已經準備建立物資收集大台號令天下了。
代理人意識一日存在，得益的只會是那群代理香港民主三十年的熟手玩家。

中出羊子

佢收集網民意見再俾大家自行去諗去做 呢啲又冇人share?
熱普城除咗不斷出分化post仲識做乜撚嘢去幫手足？ 屌你老母臭閪

啱呀

總之有物資自己派 點解要假手於人

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

第四點咪講咗囉
盲閪咪撚出嚟柒啦
分化撚又想半夜偷雞帶風向 皇天擊殺呀冚家鏟

唔好相信咩代理人

總之有物資自己派 點解要假手於人

自己物資自己派

推一推

推一推推

熱普城班仆街除咗分化之外仲識乜嘢？！

自己想做大佬有冇人撐，成日妄想拉晒班泛民落嚟自己取而代之，關鍵時候最鍾意出嚟搞分化，熱普城班仆街咪土共嗰啲搞分化嘅小隊囉

不割蓆，不分化，兄弟爬山，各自努力

打手 is coming

我何得何能做打手，只係一個小小的P牌仔，只係信唔過熱普成班垃圾，寧願搵其他信得過嘅手足幫前線

推
啲人見到中出羊子又自動負皮

唔駛乘機砌泛民搞分化既

打手係咁

直接派錢/coupons/交收 好易比人影相做文章

唉吊我都唔小心課金俾612，而家無晒聲氣咁

財到光棍手

M記coupon都被人話，麥當勞叔叔指揮？

btw, 熱普城係2016選完之後解散咗

下次唔好啦

[香城online]傳令兵的技巧和心得

push

好事來，希望依班人渣永遠消息

移民黨可以點參與

中國拼音輸入
消息Xiāo xī
消失Xiāoshī

幫手貼memo嘢係外國條街到，之後影相post 連登接受幾百個正皮

or 揾 我要攬抄 (攬抄巴)幫手

Sorry 囉，我唔識打拼音，用voice input

唔好扮啦

幫你啦

一早咁講

good

直接自己帶去仲好俾仲好

直接去前線派就肯定 唔會怕唔到佢地手 又唔怕有鬼

good~!

pish

啱呀

我冇話泛民係代理人喎，你想屈泛民搞分化好好明顯

[size=8]方法縱有分岐 不分化
目標始終一至 不切割[/size=8]

[解鎖遊戲新副本] 全城十八區幫老豆搵仔，百萬人探訪狗隻居所

一齊討伐怪獸 幫幫手推

，不分化，團結。

你做咩分化我，明明教你地啲同路小心，做咩咁話我架

代理掠水常識

有人唔知呀嗎

收皮啦
如果大台攞晒堆物資之後唔係直接比前線，而係同前線make offer，唔deal就冇物資
咁前線咪含撚？
要比物資前線就落場比
落唔到場就比肯落場既fd
冇fd肯落場就去遊行路線既物資站
一定唔可以有大台

今次佢冇錯的，但自己黨友搞選舉可以唔小心就跌咗三十個，我係佢唔會企到咁高道德高地
同理工黨啲罷工基金戶口s、飯民收錢帳目混亂嗰啲都一樣，冇人有資格對連登仔𠵱牙鬆鋼

叻仔～～

唔可以有大台

直接發夢時派

而家係迷雲黨無中生有話飯民要攪大台 借啲意分化
小濤有邊隻字話要攪大台？
你唔睇吓佢其他post講咩？
佢都叫人買咗自己送去啦

叻仔

唔要泛民派飯

推
唔要大台 唔要代理
自發革命 自己出力

叻

推 靠自己
上前線

[香城弓兵]簡易玩具丫叉DIY

見你自推得咁撚辛苦 我幫吓你

前線物資站心聲

幫你推

見到黃洋達個撚樣乜都冇付出過剩係識出嚟抽水就想打柒佢

中出羊子原來重存在

最好親手交畀學生，畀佢地知道邊個係善長人翁

接放工